曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1214]

Slow

topic?

Slow topic 都冇

消失的Topic

又慢又無topic =.=

slow到

哥狗又令到隊鏝進化咗，石頭都翻生

對不起

RIP達叔

所以真係唔洗買rice
用mctom 好過啦, 又高又射得, train多1,2年先再諗呢個位

石頭都交左好多學費嘅

Dias個身型fit到

白lin嚟咗咁耐都冇大隻過

曼城冠軍相
前面啞火就夠後面

科拿斯好敗家

thank you and goodbye 達叔

用加拿好過 右閘前鋒中堅 大把位要汁先

係
出bowen 好過

Mctom勁過rice啦

打中堅得唔得？

依家d 免費link 越黎越清, 又係埋廣東話, 有埋now

唔得 冇咁嘅必要

好撚清

咁不如正正經經買個中堅

鏝有時好撚好彩
前面猜唔入成日無啦啦撞入你一球

耶子仲唔換人

Bowen Benrahma ready

so蛇買中堅一係要左腳, 一係要掃得
mctom 2樣都唔係, 唔好害左佢

聯賽冠軍就係靠呢d

英冠球王出場

唔係好彩啦
人哋真係有戰術係咁做
d出波斬波好明顯係有目標

早2年猁狗個d就真係好撚好彩喇
對親d龍門都派膠包括dean

其實唔係無lala
佢走散d人 去拉空
無人對位

Benrahma幾型

人地攞住個波幾肯走位
史東斯果球都係佢自己走出嚟現身

lin幾fit wor真係

rice 引球推進果下有d似隊長feel
都係唔知佢推黎有咩用

Louis Jackson (15), Maximilano Oyedele (15), Finley McAllister (14), Oliver Kilner (16) and Sam Mather (16) all made their U18 debuts today

牙lin

同埋西咸搓波重好過我地... 打左咁多年 d走位都係咁鳩

嗰球Foden一走
成堆西咸跟佢走曬

交換馬斯咬

其實rice有乜勁
位置感唔係特別強
攔截都係一般水準
速度唔快 包波補位唔算標青
攻守轉換直頭唔得
係高波幾好 多數都搶到第一點

真心少睇佢 一季可能睇得2 3場
我覺得mctom仲勁過佢

好多幻幻

蘇蛇如果幫我曼搵到多個勁中堅同呃到Haaland 過黎就真係功德無量

英撚掛

2nd波執好多

直接頒獎啦

虛火黎姐

英撚典型工兵 咁多年先入左4球
叫做後生早上位, 但上限隨時到頂

lin 踢西咸反而敢上腳 主動去拎波踢造機會
係曼就剩係駁腳+亂咁走

踢左2 3年都係咁唔見佢有乜進步過
應該真係係得咁多 見曬底
反而mctom進步仲大

lin開兩球罰球都麻麻

一比鏝領先就難搞

盡力了

係，不過真心唔覺得真係超哂班既冠軍

以前曼都係咁喎

有陣酸味

lin呢球靚撚到

爭少少

蘇捷訓落去就有

蘇錫爭一秒

咁都唔超班
已經20連勝

diop頂到咁

Lin真係係西咸變球皇咁

洗唔洗年年冠軍都要破紀錄超班
曼城都破左2次紀錄

唔得 頒完咪要拍手掌

統治力黎講係比前幾季弱左
不過實際咗好多
依家哥狗多左好多斬波
以前真係少見 比英超同化左

20連勝

葡萄 穩定 贏1:0咪呢啲

唔到啦
diop呢球晒料就真

防守超哂班=冠軍
當年李雲迪

似中後期費sir時期隊曼 夠贏就得
但落後時狂攻會壓到人無得反擊

而且講穩定...依家隊鏝仲勁d

韋斯咸下半場明顯體力下降 椰子83分先換人

真係 以前前面入唔到波就靠艾夫拿

下個星期就對鏝

超班唔駛場場大炒架
要入既波入到晒同防守做得好夠贏就得
以前阿sir隊波都係咁

係

佢個樣好似踢到就嚟要用氧氣筒

英超14連勝...

後生英撚=50m起跳

掛住以前vidic d 角球
攻守都世界級....唔似依家下下死球都得個驚字

蘇蛇作客鄰居未輸過

lin?

有次 test過下
d 免費link delay 分分鐘少過nowplayer

始終都有第一次

一年睇一兩場但係又咁多評論
其實福頭一年睇一兩場好勁，你反乜

留意下
d 18-22歲既英撚只要有少少表現就吹到上天 (尤其係selling club)
懷疑係d agent 落廣告

以前曼壓住人攻好好睇
依家隊鏝主要猜住個波兩邊斬
你話我酸都好
比起拜鈀上年既猁，依隊鏝真係冇乜霸氣

紅球d link仲快過 nowplayer
尋晚番N公司block 左nowplayer 開紅球睇
再對電話開nowplayer
紅球快15 - 30秒

壓住人攻睇下咩時期la
你有07-08 就壓住

無左c朗之後幾年都係壓頭段咋
好多時贏一球搵史高斯出黎猜到完場

相信蘇蛇0:0戰術

電話係慢d
電腦 vs 電腦餅爺快幾秒到la

電腦開應該差5秒到

我睇過條link係快過nowtv半秒

lily

lin唔止啦
實力 20
英人 20
潛力 60

下場俾轟破

呢隊軌暫時唔太驚

如果普卡湯都出唔到既話其實驚

so9好似話卡湯出到喎
普仲要抖

Ching幫手開post燈下

無普巴就縮後打防反算
對面silva未出得翻

等睇蘇蛇打強隊龜縮大法又兩場0-0

到底係我曼唔識用連定佢唔岩踢曼
佢踢西咸真係球皇咁 又draw到foul 又有出波
左中右都有佢出現

打反擊有空位咪好 打陣地Lingard完全唔得

連中咗好多場
應該就斷

佢係度唔會有咁多球權啦

應該同一場，咁都有得相認
不過我企唔到最前，d相我zoom近去影，前面有一兩排人
當日係Carrick告別賽，睇佢行埋個圈先落去逼
Ching有無住hotel football?

但我地以前係咪應該試下比多啲控球權佢？
純討論
見佢而家成個加利殊咁

bruno未黎之前仲唔夠多?

腳？

今晚冇腳 屌

咪攪事啦
佢而家踢得好見好價賣埋啦

俾Luke梳食咗了

個球證on9到

又吹番

No goal

有聲重播

曼聯仲邊有球權
福一個都cup黎cup去啦
般就10號位球王
普巴中場

以前都算多球權啦
btw你咁講 基利殊踢大會唔會變左lin咁

所以咪問下人佢有咩勁囉
評論下又唔比
咁佢今場比到人睇嘅嘢係得咁多姐麻
講2句好似殺左你全家咁

加利殊又唔同既, 佢控傳多d
lin 主要係反擊同遠射

不過加利殊黎爭球權都有風險, 始終呢度太多球玉

有冇手足開始掛住林帝

耶子有說明書就賣俾佢啦

可唔可以換舊飯過黎

加lin+30m換飯啦

都無屌柒你
又無話唔俾你評論

飯唔啦
阻住湯仔上位

今年打強隊冇龜縮喎
0:0 係因為我曼把握力差，唔係龜縮泊大巴

當頂馬迪囉，多個選擇冇咩問題
麥湯當soucek 咁用，同飯打雙中場應該都夾到

如果頂matic / pogba, 建議搵個控傳好少少既防中
飯同mctom fred 好似重疊左 想控下場都做唔到

之前係fb睇過篇文話佢上季咁Sharp係卡膠踢法
今季椰子推左佢上前之後 搞到佢進退失據

韋帝

韋哥

白禮頓今季miss左幾多球12m

黑碧 當年為佢趕走小豆真係好差既決定

小豆走關黑碧事咩

韋帝重走先過小豆

白禮頓踢出嚟唔差 但排16位

This is the first time a team has had two players miss a Premier League penalty in the same game since October 2019 (Man Utd v Norwich)

把握力差同冇運 對我曼嗰場

之前富咸轉極人都炒

隻Kounde真係唔值60m

個antonia 成日show 腳想點

好老啦喎

今日著到成個20幾歲少女咁
oversize 衫, 唔著褲, 潮波鞋

老都可以睇落正

今年開季都甩轆 傷埋kdb以為收皮點知連贏哂
不過咁嘅陣容深度 打聯賽係非常有利
哥狗帶嘅曼城係聯賽都穏陣坐二望一架喇 係睇贏唔贏到歐聯

lm

前幾日聽體野live 有個西咸fans 話佢今年踢得好好喎
利申：冇睇佢踢成點

記憶中飯企位同cut passing lane 好似唔錯 (似當年卡神個種防中)
麥湯同fred 就係跟波走、多埋身tackling 殺波個種防中 (似當年費查)

同埋飯控傳應該唔差？短期未必有馬迪咁好，但有卡神教路應該仲有得進步掛

體野live 成日見到特西

Leeds個Raphinha幾勁

開季個陣個個踢到無精打采 得Kdb一個踢緊咁真係點估到

叫agent bruno 幫拖
話晒以前同一隊

叫佢幫拖call牙朗回家教福木踢波啦

transfermarket 牙朗60m 咋
淨係賣波衫踢2年都抵啦

原來細個回憶大撚哂

有冇Ching知道 vintage football shirts啲波衫信唔信得信？見到有幾件自己想搵既曼波衫，仲要係BNWT，想請問有冇Ching幫襯過？

百力滋半場換入

上年隊死猁狗咁多負碌波邊度霸氣

條友下遊料有得打反擊咪ok囉 叫翻佢打陣地咪又係亂9走位然後回傳

酸撚到，費sir last個冠軍幾多-6波，幾多要rvp一個教全家呀，英超賽程咁密，基本上得阿狗不敗個年同曼城破百叫真係統治英超，其他都一定有-6波既成分

好難keep到全季狀態, 要識踢負碌波先捧到英超

以前費蛇一樣有柒住贏執3分

真呀, 456拎3分, 柒住贏又係3分

好波不如好運

我都冇睇過
係球迷世界個page到睇過篇文

依隊隊鏝係搓住踢 唔比你踢
前季痢係搶到你冇得踢
上年拜係鬥攻 一齊踢
前者係磨你耐性同鬥志
氣勢上後兩者睇落霸氣啲

2018-2020兩季猁勁喎 上季開季十連勝
去到屈福特先輸 VVD 艾利神停賽前失波都好少
今季鏝用無鋒陣 越黎越順 防線又穩
幾乎領先後無比對家反cup

Neto 20歲臨場決定好好
好有潛力 買唔到牙祖 希望會買到佢

有d飄忽
好似又係左翼
不過的確係潛力股

Fabio Silva
Dubrakva最後嗰球咁都撲到

左右腳都得 斬波又準

諗起nani

有條片係sancho 講德國accent嘅英文

好似d港女咁去兩年外國讀書就扮唔識講廣東話？

英格蘭國腳+KOL+ 有表現+當打年齡= 3000萬鎊up (希望）

名符其實既「你想柒住咁贏，定好刺激咁輸」

以前睇直播成日都見到佢哋，佢哋坐個位好當眼，仲要鏡頭成日都影到佢哋

都未計超新星

奧瑪

喺正後備席隔離但依家已經開始習慣左現場冇觀眾

係
好耐冇見佢地

新p仔

第一個球

連神

Feel到今日係馬狗復蘇之日

平平無奇

白禮頓琴晚好撚慘

成個連登都係達叔嘅Post
R唔RIP都要整個標準出嚟

Hi long time no see

hi

今晚繼續無麥湯 對面又打343 會唔會打返個352

其實都痴撚線，係facebook俾人洗哂版。
見到有一邊既人就屌人悼念達哥係左膠，一邊就屌反悼念達哥既人無人性。

其實有冇必要去到咁極端，唔悼念咪唔悼念，但有冇必要去否定哂佢以前所有野。同樣地，悼念咪悼念，你去悼念係你既自由，但點解要身邊既人同你一齊去悼念，唔跟你一齊去悼念達哥就係無人性

冇搶口topic？

Exactly

你妈死了

好灰

你爱队令你更灰 明明排榜首都可以倒落后10分

依種極端日常生活好少見
真係懷疑係五毛嚟

連登匿名乜都夠膽講，日常生活啲人邊夠膽係fb ig咁極端

不只限英超的話，對車路士我最喜歡的入球就是小豆的顏面射球

你岀街根本無d咁癲既人
上連登勿認真啦

呢個真, 有時間關心下參加初選俾人拉嗰堆人仲好

至緊要係無人夠膽hea

迫鳩阿妹日日食雞胸

有預感馬狗入波

車仔全季失得15球果季都係既

費托操到咁大隻，其實班友係咪自己唔鍾意操野咋

曼城唔使講啦
起碼高我曼兩班波

我記得有場曼城打少個，都壓住我地嚟攻

不過「呢隊」曼聯榜尾都輸喎

我當佢抵過80m㗎喇

不要忘記我們對big6的賽果

LM

一場都未贏過

對我地果場都好撚慘⋯

今晚閉門造車！

今晚要畀曹軍屠宰啦

就嚟好似西超德超咁分爭冠組前四組

爭冠組 : 鏝城
前四組 : 曼聯 ~ 熱狗

係好似當年文革嗰種極端批鬥思想
反政府還反政府 要鬥死其他人民係兩件事嚟

騎住你死車狗

thank you and goodbye 達叔倒戈

唔知般朗夾唔夾
定會打交

睇落似牙朗會比般食住
條友燥狂症

牙朗屌nani果次都唔弱

Historic moment yesterday Finley McAllister, 14, became the youngest player in history to play for Manchester United U18s.

今晚場波過12點後踢 啱啱好生日
希望可以收到份好嘅禮物

閪馬贏波

年紀大收左火啦

屌錯grp

預祝你生日快樂🎉🎉🎉

係提子都係咁踢啦
應該夾到

蘇蛇準備幾時搵件15歲幻幻上英超踩草去破咗加盟死猁狗隻elliott最年青英超上陣記錄

今晚到我曼隻閪馬出場

佢哋唔係國家隊隊友嚟嘅咩

痴線會唔會一撞就散

好明顯係想鬥快鬥死另一邊
咁就會變左一言堂

費sir以前勁個陣其實龍門個位救好多分
有時見費sir排鳩陣咩7後衛定1後衛
好多時都見到雲達沙神救

不過最主要都係D球員真係有heart踢好多

J仔初出道同amad 爭好遠
J仔明顯質素高啲

vds唔算特別多神救
但穩定同指揮防線已經好夠做

今晚曼如果贏咗
想睇港父出咩po

瞓咗出唔到

4424
又12m
北京電視機 n.0

同意

港父唔太講呢啲
佢會唔開po
等班大軍入去捉佢出黎

但如果車贏左...

換amd cpu後經常死機

AMD真係好廢
幾勁都好, 一死機就乜都假
同馬狗一樣, 點勁都好, 個腦同隻腳成日死機乜都假

係連登班友先死推爛推amd，穩定點都係煙條架啦

thanks
最緊要今晚贏波

冇呢個如果啦
我哋冇可能贏

j仔個陣仲sharp過greenwood

公海班人全部都痴撚線 依家上連登都係睇波台入返狗竇算 起碼大家都正常d

鏝好明顯係收油唔入穩守就得

有朗隊一個前鋒頂福馬木三件啦

人結婚我結婚

btw

係，我上連登都只係上波台
出面CC台真係睇得多會壞腦

你條咁既人渣 因住生花柳呀

咁我又覺綠木sharp d
上季差唔多一射就入

今晚交低圖息民憤啦

9up唔使本

算啦冇可能贏
最多和波當贏

腳板圖有無

馬邊會賣得出

G持

呢啲天氣咁濕熱唔會仲著黑絲掛

睇返佢部機仲要好似唔差

而家全部setting行default，最近成日打打下機彈game/黑mon
之前用9400F都冇事
有冇巴打知可以點搞
Thanks

CPU: AMD Ryzen 9 5900X
MB: Gigabyte B550 AORUS PRO AC ATX
Ram: G.Skill Ripjaws 3600
SSD: ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
GPU: Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 2070 Super
PSU: FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
Case: Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
Cooler: Gigabyte AORUS ATC800 CPU Air Cooler

D女人好古惑
夏天都著黑絲

saka都唔出 夠唔夠踢架

你仲有開台個陣都已經有now同有線link

香港好難開秒BAN, 要去廣東先可以做紅球台主

笑撚死人咩

5900x 配2070s係咩事

其實幾好 肯跑 肯落底 交完波識前插
唔會係球王 但應該係幾好用嘅綠葉

已經有占士，仲唔夠咩

喂
肯跑 肯落底 交完波識前插

呢啲踢麥當勞青訓都會教啦

請望下馬狗

呢句形容Garner就差唔多

35號個個lin真係最勁

以前sopcast

我意思係個標準已經去到識基本野就叫幾好

又快又順

懷念你啲24小時開台

lin都做到

你個樣⋯

往事如煙

妓真係冇撚用

阿妓廢到

任人推

易到

中學雞睇到大學畢業 幾時再開下

會唔會456

阿狗放水 達蛇全力歐霸

都要射得靚, 網仔, 你估我地個對前鋒

未試過出到圖

以前我用ace stream，又係好順，仲要好清

原來金章安正選未贏過

返工就搞唔到咁多野

掛機

ace delay 太多
2 3 分鐘

雞寶台

阿狗又拉我地落水
話我地一定有12碼

唔知條link 用電視機browser 睇唔睇到呢

俾12碼你都炒啦拿狗

我依家都係直接用電視機browser開link睇

阿狗

我部垃圾電視剩係睇到live on score

仲用緊大牛龜駁機頂盒

唔賭波我覺得無咩所謂啦

陳日比條女逼睇泡劇 終於知邊個係陸星材

睇大戰要mute咗部電話
成日俾人劇透

屌你啦，我咪貼過囉

我用隨身睇成日比足球app劇透

1:1做到嘢

傷件新仔

Super ok?

以前用ace stream, 俄佬link最清最順

舉咁高

Ndidi 條on9

李城輸埋最好啦

輸到輸到

希望

真

阿支那加油

一陣和波都收貨

之前呢度有俾到個支那台直播
我見佢哋都係開泰仔俄佬link嚟播
但都係快過我睇開嘅英文西文link
好想知佢哋啲link喺邊度搵
蝗語真係好難聽

會唔會又係0:0

各有各好

Barnes傷埋

李城傷件

陰公

又一粒

3:1 李城

odegaard

李城今場又傷又失分

好事嚟嘅

Maddison幾時傷好 希望Fa cup佢出唔到

佢都好玻璃

名方面都係j仔勁d啦

今晚輸波都有第二

頭一年咪係 之後廢到仆街

J仔一俾人睇通路數就打回原形

輸7粒就冇

上場對我曼表現屌打占屎同福狗啦

俾轟炒7粒 仲好意思坐第二

牙福英超地標5週年

咁俾daddy炒1:6呢

李城發生咩事

李狗收得皮
傷半隊

伊雲斯都傷埋？

同上季一樣

佢哋好似上季又係差唔多呢個時候開始散

追返兩球先好冇
下場先散啦

希望佢今晚醒醒定定，入返球波賀一賀自己

失3分算啦 追乜鬼

李城係咪諗住幫阿狗起機

果時咪做15弟囉

伊恩拿祖 垃圾到 好似打少個咁

華迪傷個期 佢都無正選
你就知佢有幾廢

初時講到天才又屌鏝唔機會佢踢

妓傷多件咁正

Chok到頸？

伊恩拿祖

即刻又表演
俾我出佢都廢事

伊恩拿祖真心英冠lv ，傳波配合射術都係垃圾

又秒goal

Bale打得起就仆街

89分鐘俾人追和1:1

唔明點解可以打足全場 廢撚到仆街

熱狗應該會俾人攻足89分鐘

馬仔都冇佢咁撚廢

般尼邊有咁好攻力

巴爾勁到

輕鬆到

bale咁撚勁

456

巴爾右翼前鋒攻中都屈

最尾嗰腳，同我曼以前藍天有得揮

果時覺得佢勁過派飯

大師兄返黎啦

慢撚到仆街

CLS 第4-10 差8分
爭到癲

巴爾打攻中仲好

冇咗速度嘅翼又一轉型例子

倫敦大勝利日，一陣俾車狗456了

最期待係你同港父賽後大戰

呢啲留俾明叔做，叔父大戰

Dier 條垃圾唔見

Daddy 贏緊3球仲肉緊過贏1球

痴線般尼剷自己友

Mason Greenwood, Scott McTominay and Daniel James start for #mufc against Chelsea #mulive [@JonathanShrager]

ole識玩口術 琴日先話mctom一定出唔到

係咪即係無馬災

唔講ddd?

想睇卡

易撚到

唔怪得收fred比matic踢足啦

Bale 起哂機

馬狗
Goodbye and thanks

大聖爺返嚟啦

d叔西父大混戰

好彩四月先打熱狗

熱刺個三叉戟有態好恐怖

麥湯醒神

木正前

Daddy 真係用死son 同傾

正常啦 打反擊要個唔識郁嘅前鋒做咩

因為一換走son就柒
佢自己都知

領先四球都出事佢可以退休

正前綠

mctom

渣古+大米

聽聞軌右邊好強 我哋左邊好強

人地出Giroud
仆街了

馬災冇正選
SoB

基佬對麥龜

基狗對曼成日起機

希望唔好係福前

卡叔bench都無

技術性壓倒啦 金翅仆街鳥

車狗又出住烏恰鳩連迪漏夫

卡叔究竟幾時傷架

又係冰+龜 蘇sir係咪失憶

So蛇抵讚
最近James有態，就擺佢正選
馬災

上屆Fa cup比豬蛇撚

佢哋三個一定係咁換位

個陣算正路
麥湯出到屌 用拜利拍麥龜啦屌

Dan James對 cho

好似炒聖徒嗰場

反so 咪又死用ddg 冰狗 柒福

棄馬狗

對西布朗都有出

無馬狗

有占哥打反擊

轟個後備陣容 plan b plan c都仲得

kante唔係棄用咩 咩事會出佢

占哥準備carry

都係無馬達

對面3個中堅招呼佢哋

基佬強姦冰人

馬達傷咗

同鏝有得揮

傷左啦

無問題 拜利打強隊麻麻

永遠懷念達叔既回憶

Lily對腳正過喜般對腳

又係喎

其實出佢仲好
佢呢2年係車好似格格不入咁

幫我同佢講
你對腳好靚

達米安入波

杜曹唔係好鐘意佢咩

事不過三

前幾任領隊都用舒服佐派牌
逼簡迪要上腳組織
依家靠邊路build up
佢可以做返本職 掃完俾個波隊友

可以影對腳睇下？

人地harry kane禁區頂射波好鬼準
我地福就波都射唔到

熊餅

今場車用幾個疑似棄將有古怪

出事了，福panda打正前

對面龍都係nigga 會放水

木福占好過馬

扭過晒先射啦

之前都係阿隆素打左閘 忽然咁換

又出冰狗

係cup完都唔射

無馬

卡叔出唔到就係福，定係你想睇馬仔

呢個真，sob肯雪馬嘅話抵讚
希望夏季馬9可以lan

碌柒有咩唔好？

cls國米3個入波係鳩古 大米 全能仆街

曼聯B隊黎

buy ma dog please

想睇你張相多啲

me 真人地似 shaw
開始又肥又柒

都已經靚仔過好多人

冇topic
又唔比拜利上

啱啱熱狗對burnley 完場點解個球場播首歌同ggmu melody 一樣

Glory glory Tottenham Hotspur

全世界啲打氣chant其實好多都一樣
猁個Allez Allez Allez YNWA

還好麥湯出得返

睇左幾多年波？

卡叔做乜傷左

我要睇lily對腳

James又有波入

跑埋福馬嗰份好難唔傷

拉傷?

muscle injury
同VDB一齊傷但係VDB已復出

又係隻猁講曼聯

Lebron?

頭10分鐘邊分鐘會失波呢
我估3分鐘

睇左獌20年
好少睇熱狗live
ok?

今晚很感恩馬災冇正選

究竟AWB冰人麥龜邊個會派膠呢

證明蘇蛇根本無契仔

ddg派膠

輪流啦唔好爭

仲有芒狗射到ddg 甩手

碌柒有咩好？
吓吓推去人堆，又成日死cup難cup
做埋晒d多如嘢
佢打正前有咩好？

反而
左占 中木 右福 就最好啦

已重注我曼
福打左邊 冇馬災 mctom fred
你教我點輸

skyport隻哈索賓狗都話馬災唔出正常，因為拖慢隊波

車仔留力， 咁多正選放後備？

戰犯開盤：

麥龜 @1.2
冰人 @1.2
MBE @1.2
DDG @1.3
AWB @1.4
Fred @1.5
綠木 @1.5
占士 @1.6
般奴 @1.7
麥湯 @1.7
梳 @1.7

普巴呢 Fb輸波都會屌埋佢

基奧特...

豬腦 >>>>> Timo
Mount >>>>> Havartz

出豬蛇仲恐怖

米再鳩屈我sob

普巴，唔回防

基奧特通常會屈死後防.

碌梳鍾意同Depay同碌柒合作

猁祉俊問shaw

NOW 咁勁既喂

痢祉俊

又要擔心白lin唔夠人撞

笑撚死 梳

諗緊係咪大注買車對沖

享受同福狗合作
虛偽到 平時白跑上去

今天的我打倒昨天的我？？？

Mbe唔到你唔enjoy
你唔答佢係咪歧視黑人

梳心入邊應該

Depay>>>>>>>>>>>福>馬

仲問咗d咩

問佢今季5個助攻, 點解進步咁多之類

2015/16年點可以入咁少波場均1.2幾衰撚過榜尾

揾個猁採訪曼聯球員

生左個仔定性左

今場唔睇好曼
傷兵滿營
和波都執到

有冇link

唔比人大炒算好彩

英文幾好

痢祉俊好似中大政政

軌個topic 係點？

又迫我出手對沖

有冇腳趾相

福都唔撚傳波俾佢 般妓傳得仲多

普巴啦

車狗踢完曼之後要對猁狗拖肥列狗下體

應該係咁

平時50米來回跑

佢都係照讀D 觀眾問題, 就算係曼都一樣

呢排梳d助攻福有幫手串連啦

曼聯呢場何輝反而冇得講

即討果個呀

高清live

屌
又話個黑白直播有nowe link
假既屌

占士Masterclass

白lin會唔會俾基奧特玩弄

對面James 都食住我哋 反而唔出

軌幾億後備

占打左=Trash
逼害

個官方陣容圖整埋JL手勢

轟個幾億坐晒後備

銀河唯一勁好多。

蘇蛇又笑乜

蘇蛇又笑

好睇廢特同簡迪鬥搶

迪馬 法卡奧 VV

笑唔停 咩事

幾億買黎擺

見到班死軌已經講定4424先

杜蛇私家雞

綠木企中間

So sir唔跪

Pogba

500

蘇蛇唔跪

福似踢左邊

Black History Month都唔跪想俾MBE反？

Shaw b

梳好波

shaw

好彩有dj跟住chilwell

Luck shaw 都夠頂

dj呢下回防靚
唔番就輸左

Shaw醒阿依下

DJ 回防好撚癲

見到白lin打正選好L驚

包哂

垃圾車個陣容豪華到

蘇蛇49歲仲跪乜
唔叫埋費sir

占回防真係好快

木中間

Shaw依下贏positioning阿

兩分鐘已經咁 點頂

原來shaw咁高185

占士最後會唔會學華隊打右閘？

費達

老左 慢左 但路數好左既話 轉做中堅重可以玩多幾年

華隊大隻好多。。。

占滿場飛

迫得好

話說好似未掂過波

正，綠木正前

福逼得咁慢既

好中意占士個種態度

又令仔

又廢

法國蘇蛇長雪人一定係幫佢人改造
Fred, DJ又係

今場會唔會麥龜頭鎚

矮撚

James first touch勁到

好似未自己過過半場

占靚控

唔覺會改造到閪馬

牙占加油

Rudiger

林皇

蘇蛇笑左6分鐘， 笑乜

一個推過5,6個

雲狗痴撚線

On9

掂到波未

痴撚咗線

第一日睇球王慢步咩

班助教好似未出翻嚟

倫敦之皇

懷疑佢已經癡鳩左

輸波夏天買人

綠木

杜蛇，輸咗咁多次，諗到點贏我未

廢達咪撚再亂標波喇屌

傳失左好多球

True

fred咪撚標啦

就嚟捱過到頭10mins

依下咁都吹mctom

咁多傳中同角球點頂

麥龜

車狗好似較咗快鏡咁

龜咁都踢唔中

龜

個cam郁得好勁

佳佳俾人通

唔夠揪

80m

小丑真係小丑

咁早就平安鐘

龜唔漏得啦

比黃牌啊屌

福哥竟然唔過」

差啲

輸味濃

高少少就得

福差d比到

James 係咁俾人踢

占畀人係咁踢

軌好可恥 唔出雲拿出豬腦

華舒福這下給到就好

dj比人踢到仆街

頭15分鐘頂住先 轟虛火

證明有威脅

你班友對唔對得住占全場飛

福狗

福依下比高啲就好

福真係跑得好閪快

福哥呢球唔錯爭少少

大力d啦屌

福球高波

木踢得幾好

其實係ok，高多少少就得

今次個decision making幾好wor

佢同占一人一邊， 反擊真係好撚快

算係咁啦

個後腳靚到 可惜越位

屌還屌 福真係快到仆街

屌你福片高少少得唔得對面識跳架

中間得james都斬

終於反到一次擊

車路士啲組織都係好少少，希望曼靠反擊拎到著數

冇閪馬都睇得開心啲

有時真係好癲望住佢兩個
好似企係馬路邊睇住啲人飛車咁

咁啱想講

順好多

為佢應援

咁都無比番牌頭先踢占條友

對面打得好好⋯⋯

孟字屌你老味

啲波幾爽下

點解odoi咁後生就要學楊格改踢翼衛

燥狂佬又射

今場防反有排打

食牌未

屌你老母一本萬治

我覺得福睇到，又快交，算係咁

茅撚到

綠木真係做到野

呢球算係咁啦
佢肯傳已經震驚左70億人

讓簡迪3,4個身位都追到

打交未

斷腳喇屌你老母

終於攞到正選箭頭

踢得好

冇左馬全隊逼都逼快左

福哥上年入轟球世界波差唔多位

McTom 俾人foul但三連擊Mount

好似福FA cup個球

中龍了

呢下都中

諗返起利物浦嗰球你就知佢今球做得好好

中龍

Dj 向後tackle

一直覺得打右妨礙佢成張

竟然射中龍

其實覺得我地接呢啲波手腕扭斷都似火箭炮咁撚樣

手球？

打右50場特登呢場裝你杜曹

12碼？？？

又pen吧

12碼

手球

odoi手球

12m

check番對面手球

十二碼聯

odoi handball

托起

手球喎

咁樣吹返

Greenwood 就算唔太多掂波都已經屌打馬

傻啦，咁遠

咁都有12m

原本以為木手球， 之後變ODOI

做乜鳩

咁樣屈到12m就好笑

笑撚死

12碼啦屌

喂咩事

打手槌呀

咁好笑？

VAR

文迪仲要唔敢接

好明顯手球喎

12m la diu

鳩波

咁突然嘅

冇

？

冇手球

又比軌屌4424了

黑哨屌你老母

no handball

咁都冇pen

前足掂波都無事

冇手球，仲屌乜鳩

搞笑

咁都冇

伸哂手都冇

港父：黑哨

你冇話，學界果啲重炮射埋嚟隻手扭一扭都好酸架

軌今次真係明黑鳩你咁點

嘩屌你老母

嘩舉起手都冇

占哥大力ban

咁手球都無pen

Wa dj去晒

拍到個波都無

奧袋掂完之後阻住綠木攞波

換著獌連就有了

呢球都唔HAND 點先HAND

黑番轉頭

屌你真係前足唔當手呀

咁又無手球
英超d標準到底係點

篤落去喎

又黎作客黑鳩轟

軌：唔駛還牙

有冇呢？12m

話十二碼聯嗰班肉唔肉酸呀

蘇蛇鬧交

Dllm 咁都無手球平時啲後防唔使收對手去後面啦

咁樣可以唔吹手球？點先吹得

正義之師 >>> 曼

咁都無 on9

蘇b俾人鬧

杜曹怒屌蘇B

杜Daddy好燥

係咪odoi隻手篤咗先到綠木中？

遠鏡睇就慢
近鏡睇返個球速其實快到仆街

+2gc world class la

又話條例寫左舉手掂就唔得

到底邊隊先係4424

蘇9一臉無奈
但心入面一定暗爽

Sob 唔理杜嘈

一笑置之

收皮啦杜狗

占士右邊斷

懷恨在心

雲比沙卡傳失咗幾多球

蘇蛇: 費事嘈

dj球球去盡

似係

咁撚樣都冇手球
個隻豬蹄黎？

So sir笑鳩杜sir 俾佢歐聯反cup?

係呀

係AWB斷

所以咪話我地呢啲普通人咁樣擋一嘢真係唔得掂

如果咁都唔使吹 傳中罰球散中手果啲唔係主動掂波嘅更加唔使吹啦

關蘇9乜事
要屌屌球證啦

明黑鳩你， 還返evans 果球咋

邊隊12碼聯呀

Dllm 黑到

當年就係12m出局

Dj次次都走前 佢就傳到位波

幾時又變返要睇有心定無意呢d咁主觀既野?

咁都唔撚比pen???
黑撚到

DJ係咪收到order半場換走佢

心諗又嚟

屌那星 又話手一掂波就十二碼咩？

龍門任擺

屌死車狗，杜狗又係戇鳩

Awb 同dj 唔夾

又係雲比

杜曹發咩神經

起碼四球

偷完雞仲要吠

咁都nohandball點踢？

Dj bb

話口未完 屌

之後又改返例
但頭先舉到咁撚高都無 真係on9

Dj好積極

屌佢戇鳩嫁，無啦啦屌so蛇

sob : 數下自己揸沉幾多次航空母艦啦杜sir

Awb 傳波成功率有冇5成

Awb完全令後場build up play唔到

吹停多過踢

雲比沙卡今日食撚左屎

一傳比awb就斷

雲比條垃圾係到做緊咩

占屎夾住個格甩底跑好搞笑

杜曹十足十CC台
無得罪佢都要屌一餐

James態度一流

成日交失

歐聯輸撚左懷恨在心

其實awb呢幾場d決定快左好多

屌 佢係咪盲
Dj跑前走位佢就傳到腳
Dj回後拎波佢就大斬前

最撚on9係話返我地4424
+2gc點講都得

有啲危

占士好過馬狗

dj仔好搏命

無左馬災起碼有form

下下一野劏上去 跑死人

黑腸係咁

屌你軌即討好笑到
咁都比12m 食得屎啦

Dj今埸真係重要 跑勁多

James 塊面紅卜卜好似做完愛咁

軌死好彩走甩咗球十二碼

兩個0默契唔係第一日 上季都係咁

太耐無夾過

AWB 踢緊乜9

屌原來個球證係戇鳩嚟嘅

買通咗球證畀我地今場屈返佢地4424

咁跑法牙占應該半場sub off

隊長

80M

DJ 面青口唇白咁

龜咁樣比失

冰狗呢下咁都唔迫

80m又比失

麥龜廢撚到

唔出拜利真on9

幾個時機都冇閘落去我收番我講既野

今場仲要係軌主場邊個4424自己知啦

80M仲話自己中場喎

odoi咁後生就要學young踢翼衛

今場一比之下
馬災完全係進攻黑洞

Cls, 企後三步行住

龜唔好跌啦
寫包單一定吹咩
之前先衰過

用波。。。有買貴。。。。。

綠木今日都幾sharp

未梳好頭，睇唔清

派路啲轉身係唔同啲

80m完美地幫對面發動一次進攻射門

後面果三個玩撚完未

好似大隻左實左

買基奧特啦屌
好有用

前日ERIC 先大屌佢成日博球證foul

綠木係前面肯跑肯搶
馬淨係散步

占真係用勤力搭救

垃圾龜一出返 條後防就不穩

翼衛後生踢先勁
有氣有力

這樣的踢法隨時有傷兵出現

有收過咩？

占士好博命

dj再咁爆會唔會斷氣？

Awb今日咁鳩嘅

點都有用過散步fig手黑面嘅

點解唔比fred

福呢下似想自己射

歐霸

我仲以為係邊個

咪撚再屈啲黑人黑面啦下

又費達

幫佢練定送去列斯

23分鐘都仲未控到場

費乜撚達

最近比人屌到咁
應該下半場換入黎會入波絕殺

比Fred仲好啦

McTom Mount round 5

福狗又lag

Awb對住咁既逼搶完全放大哂佢既缺點

踢一場大戰先咁姐

Lm兩循環0:0

咩嘢踢法都隨時有傷兵出現ga la

口噏噏 擹大手 歎氣

中場太多空位

屌你福駁緊波交到咁醫院

佢正選一樣爆足90分鐘

個福狗可唔可以唔好咁獨
前面有fred又唔交

曼打反擊算啦

轟又話啲講波佬針佢地

你問南美聰

次次一跌就攤手望住球證
搏多幾次球證都唔so你

用James 不如我回購韋大帝好過啦

有邊日唔係，只不過今日更加鳩

學人後場build up
次次未過半場就交失

So9唔笑了

針佢老母閪咩

今場蘇sir落order 要全場壓迫

炒12m輸波

踢一場傷一季?

買佢返嚟炒12m咩雖然都唔到佢

仲敏感過班BLM nigga

班軌係咁係咁搵野賴

交完醫院波未

你唔識波

DJ應該70分鐘就冇氣

請慢用

on79

上帝之手

托返屋企

前腳唔計

So sir越嚟越型

隻閪手

+2gc唔係浪得虛名

前足

12碼聯

全名Frederico Rodrigues

James好似打Fifa咁
全程用加速掣

No handball

可以改圖做果張天神蘋果圖

大家都係鳩跑 黑碧入球率仲高

綠木用氣震到人地前足

no pen correct

1001

所以個達字喺邊

咁都冇手球